《魔獸世界》驚見小熊維尼與他的快樂夥伴...

官方在魔獸世界中設計小熊維尼彩蛋。（圖片取自Reddit）

暴雪娛樂線上遊戲《魔獸世界》在中國擁有廣大玩家支持，但最近有外國網友發現，官方在遊戲內設計了一個彩蛋，讓一隻熊、騾子、老虎、小豬等動物，與一名獵人「羅賓」坐在一起，無疑是在致敬迪士尼經典動畫《小熊維尼》，這也讓外國網友笑說，「我所看到的就只有中國國家主席」。

美國論壇「Reddit」有網友貼出一張遊戲照，可看見一隻「蜜熊」與老虎、小豬和憂鬱的騾子坐在一起，身後還有好幾罐蜂蜜，在他們對面的則是「獵人羅賓」，明顯就是在致敬《小熊維尼》。網友留言表示，「我所看到的就只有中國國家主席」、「無法想像這個版本能在中國存活多久」、「他越禁止被拿來比較，大家的印象只會越深刻」、「我怎沒看到歐巴馬對於他被形容是跳跳虎感到生氣」、「遊戲在中國被禁了」。

我諗迪迪尼同美國可能唔知唔相信自己套卡通永久禁止出現係大陸

開個部落ac隊冧佢

大陸版唔知重有冇

打個時笑死